7年前袁國勇所講

又中哂

講中哂，我浄係信袁國勇！！！

野味

信佢冇用

佢永遠親政府

但問題點解會又陰性又陽性

佢唔係親政府，佢有料都唔會被佢上位，有料既人好撚多，但如果係屌政府既，政府都唔會推佢出黎！

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

起碼講野似番一個專業人士先

相反果件賤種高賊

有人話果子狸發現沙士

但佢地拎左隻去試但揾都揾唔到
而係香港嘅蝙蝠揾到沙士嘅祖先

推理 沙士又係人工合成嘅 重睇返又有第二個解讀

淨

好撚勁

袁國勇其實都有少少幫政府，應該俾人勸大局為重之類勸佢唔好講到咁盡，根本佢覺得一有確診個案時就應該即刻封關，但睇返當時佢都無公開講

又中蝙蝠
毒王之皇-古拉德伯爵

有d領域一個人係有料到無法取代，醫學、科學、工程呢d硬性野唔係你想㩒就㩒到，㩒呢班有料=自損國力，大陸政府未愚到咁

佢太大粒，行業代表人物
講野唔係話淨係睇自己就得

可惜奶共

好早已經講封關，777唔聽佢講姐，邊有幫到

搵左個楊松做特首,能力值低成咁,禍港元首

信無政治考慮嘅袁國勇

但佢已經盡左全力去遠離人類
晝伏夜出,係山洞居住,一已之力封印超級病毒唔比人類接觸到,加埋超級核特樣衰黎嚇鳩人類唔好接觸自己,根本係孤高偉大既超級毒撚

支共有乜做唔出？

袁國勇辭港大校委：衝突並非由學生開始 政治勢力影響選副校

我唔會話佢親政府
我認為佢係唔識搞政治/政治潔癖多D

不嬲冇一個test 100% sensitivity/specificity
所以之前有人問點解要test 三次